相距最近嘅巴士站

CLS，個站set嚟做乜
利申 上緊麗瑤

白田村瑞田樓
黃隸珊中學

呢2個站都好近

尚德總站
唐明街
都好近

講埋幾多號巴士？

30號

下葵涌分科診所
過對面馬路搭仲可以平啲添

瑞田樓係for白田同後面堆學校同公園

中學站係for盲人會

好似係

又上麗瑤

新巴14
赤柱總站 + 斜炮頂

坐緊樓主後面

屯門大會堂
屯門市中心

長青邨青梅樓
長康邨康富樓

70k (同一方向)
符興街, 北區運動場 (其實係對面馬路)對到正一正

鴨脷洲邨利澤樓 鴨脷洲邨
華富邨華泰樓 華富（南）

271 廣華醫院 油麻地消防局

山景總站 景麗樓

豐景園 翠寧花園
屌你一個燈位都整個站，行都快過架巴士

42 43C
長康總站下一站長康邨康順樓
屌佢而家42康順樓仲要搬後左
2站相隔得50米左右

中間冇燈位冇馬路

豐景園 翠寧花園

有架由九龍塘上廣播道既小巴都好頂癮，差唔多10秒就有一個站 普通人行2分鐘既路，可以有3個站

係咪梁頌恆啲鄰居?

廣華醫院
油麻地消防局

692P彩明總站，健明邨
純粹係部車轉咗180°

轉車站落客站同上客站

清麗商場
清麗苑

英明苑 同 寶仁樓

上山頂架15號巴士，一條好短嘅文輝道有3個站

有冇邊個夠牛頭角休憩處同定富街抽

康怡小巴
一座一個站

阿公岩道,鯉魚門公園

81c
勝利道 同維京酒店
中間有個燈位
上唔到前面個站 仲有後面個站 中間有個紅燈隔住佢

何文田站
迦密中學

宏業樓 宏富樓

120m

30停哂麗瑤邨榮瑤樓兩邊馬路ge站算唔算

我見過最短距離嘅一定係城巴5b
大球場總站同第一個站距離得幾個巴士車位

用途應該係for大球場有event散場分幾條隊排..應該係

17號巴士 前排仲要擺近左

兩個站之間只係隔左一幢樓

過對面馬路搭會平啲

42c
牛頭角下村 德福 九龍灣站
根本係九龍灣站既頭中尾

S56
昇薈（北行）、昇薈（南行）

N216/N241/N41X
彌敦道北行——眾坊街、文明里

呢個世界級
俾你向上行都你一兩分鐘既事

九巴81號往九龍方向

美林邨同埋美桃樓只係對面

想有位坐就美林邨，想快就美桃樓

識野
冇人夠佢近

又係同一個方向行唒兩邊馬路

田樂樓 良景巴士總站

路線歷史兼道路設計問題 以前唔知停完銅鑼灣村定美林村之後, 有路上到馬騮山, 但條路起尖山隧道果陣拆左

係過左美林之後 有路上馬騮山

以前嘅大埔公路大圍段，而家遺址就係落美林個彎位個山坡；以前大埔公路一路瀡到落去美桃樓，而家變咗駁青沙去市中心。
以前啲巴士喺再前一個路口先右轉去大埔公路去市中心，起咗青沙先改曬行橋底大圍道。

最抵死既野係美田路專登整個位俾81號巴士掉頭。

摩士公園泳池，永光書院，天馬苑

反方向既有 龍翔官立中學， 黃大仙鐵路站

so true
上次第一次喺翠寧落
褸都未着好就要跑落車

87B
新翠邨新明樓
新翠邨

我覺得胡陳金枝和彩華花園個站仲近

阿公岩道 鯉魚門公園

仲有呢pair

龍翔官立中學
黃大仙站

呢個真係無撚聊，咁近都整個站

273b

84M 樂富--->富安花園
第一城總站
置富第一城
=.="

我覺得一定係五號

傳說中嘅296D唐明街分段
咁多年都冇見過司機轉

可唔可以email叫狗巴搞搞堆站
咁近又無咩人落不如兩個站合成一個啦

234A / B

浪翠1期 > 浪翠2期

10幾步

屌一定係67m 富泰 嶺南

挑機
新都城 梁潔華小學

又係歷史問題
冇咗87A要揾87B兜一兜新翠邨個站俾88K轉乘客上

御皇庭行去御景峰2分鐘都唔洗